https://web.archive.org/web/20030904062404/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=558

### [11160] kinshi	2003.07.19 SAT 16:39:10　
	
こんにちわ☆

＞１４７Ｍａｍｉさま
思いがけない所で、笑って頂き（番号シリーズ？）
ありがとうございます。別に狙っていたわけじゃないんですよ(^.^)　
夏祭りの季節なんですね、それにしても、梅雨が長！元気出してね、

＞１４８・１５５葵さま
　●~*　ってハンマーの事？アレ？私、ケーキしか送った事
無いんだけど・・・別人が私の名を語って・・・（ﾟ□ﾟ)
ところで、何時から「卍」？から「†」？に変わったんだい？
（飛躍しすぎたかな？連想ゲームだね、(*.*)）

＞１４９パンダ様
「Ｂ型・温泉まんじゅう？」そんな甘いはずがな～い(+_+)
パンダ様のことじゃ「Ｂ型・酒蒸しまんじゅう」だしょ～ん(^▽^)

＞１５０圭之助さま
私もパンダ様の「Ｐｏｕａｒｋ様」の「Ｐ」と「Ｒ」を
突っ込もうと思ったんですが・・・勇気が無かったんです。
小心者が、ばれました。( ・_・)

＞１５１みろり様
こんにちわ・・・と丁寧なのは、始めだけ、
うっしっしっし(￣▼￣)ﾆﾔｯ　ファルコンケーキ食べたからには・・
・・・щ（￣∀￣）ш

＞１５２ふじっちょ様
「ヴァンパイァウーマン」のすぐ後に「・・若さ吸い取られ…云々」
・・・と私へのレス。。。これって間違いなく私の事ネ<(｀^´)>
。。。良くぞ見破ったナ～！大神　晃（短編Taxi　Driver)の従妹
とは、私のことさ！(￣▼￣)ﾆﾔｯ

＞１５３千葉のOBA3さま
あやまるなんて^^;とんでもない！心の声は、ちゃんと届いて
おります。(^.^)　お子さんの野球試合はいかがでした？結果より
のびのびと体を動かしている姿は、凛々しいことでしょう＾０＾

今年の梅雨は、長いんですんネ。。暑中見舞いカードが、
出せない。。。。(+_+)　　　では、また。

### [11159] 圭之助（けーの）	2003.07.19 SAT 11:32:31　
	
こんにちは！結局１日経っての来訪になってしまった☆最近またもや微熱続きが復活…でもココに来ると元気になるわ(^-^*)

＞11143 雨降りでジットリなkinshiさま
おかえりなさ～い☆圭之助のほうこそ、これかも遊んでちょんだいねぇ♪あ☆ジットリじゃなくて「シットリ」だったわね…一字違いで大違い…(;^_^A

＞11151 みろりさま
え？Ｍａｍｉさまと一儲け？う～ん魅力的なんだけど…（汗）いや～ん！圭之助、お化けの類はダメなのよぅ！（￣□￣；）！！ＴＶの特集なんかは恐いもの見たさで見たりする時もあるけど、夢見そうでだめなの（滝汗）お化け屋敷なんかもＤランドの「ホーンテッドマンション」しか入れない（笑）

＞11152 ふじっちょさま
「ここのBBSで「ヴァンパイアウーマン」は誰かな～？」て？またキミはそんな無謀なことを（笑）つーか、真下のカキコとタイミングが良すぎて圭之助にも矢が刺さった気が…（「にも」って事は他にも候補がいるってことか!?）

＞11153 千葉のOBA3さま
なになに？ＯＢＡ３さまとＭＫＰさまとみろりさまでトライアングルなの？射手座かぁ、情熱の火の宮３人組なのね(^-^*)

＞11155 葵さま
うちも昔、真裏のお家が全焼したことが…。ウラの物干しまで火は迫るは、お隣２・３件はウラの窓ガラスが熱で割れたり、電線が燃えて火花が飛んだり、すんごく恐かった記憶がありますです。家事はこわい！(>_<)

うちのすぐ横に俗に言う「ラブホ」があるんですが、たまぁ～に救急車が横付けされてるの。近所の人が集まってくから、当人サンたちは恥ずかしいだろうナァ…と見るたび思います。(;^_^A

＞11154 無言のパンダさま
無意識に（Ｍ）カマし（Ｋ）ましたわね(^.^)パンダさま☆


＞11157 たまさま
いやぁ～ん！悪気はなかったのだよ～☆
紛らわしいカタカナ使ったふじっちょさまの血を吸って！若いしさぞかし元気になれるかと…♪（*￣▽￣*）ゞ

＞「’93.JUN　TSUKASA」
現物見てないので単なる推測ですケド、ひょっとして「９」と「０」の書きそこ間違いって感じではないのかな？北条先生、お疲れは溜め込まぬよう…（笑）

＞「’93.JUN　TSUKASA」  
因为没有看到实物，所以只是单纯的推测，可能是“9”和“0”写错了吧?北条老师，请不要积劳成苦…(笑)



### [11158] Ｍａｍｉ	2003.07.18 FRI 23:57:03　
	
私事ですがちょっと精神的にこたえることがありました。
かなり落ち込みモード。でも、気を取り直してココにきて良かったです！
お笑いのびっくり箱！もう、へへへ、にへへっ、わははっ！！！
はっ！ここは確か北条先生の公式ＨＰ！？失礼・・・。

ギスギスした心もみなさまのカキコを読んで明日への精気とさせていただきます。こんな気分のときは、ファミリーコンポでなごんでしまおうっと。
では、レスはまた元気になってから～。ごきげんよう！

### [11157] たま	2003.07.18 FRI 22:45:09　
	
えぇーー？
Ｃ・Ｅのアニメバージョンの本が出ているのですかぁーー？
っていうことは、Ｃ・Ｈの本も出る可能性あり？
まじで？でじま？まじで？でじま？

＞みろり様【135】【138】
ぽっ♪告白・・・おいらに惚れちゃ怪我するぜぇ～♪
コッチのたまさまが告白の舞を踊りで表現するそうな。
その前に、、、ささっ、おひねりをおくれ・・・
((#$▽$)~~~~~~[\10.000]パタパタ
それより何より、何さっっっ！
うちら（某パンダさま含む）はどうせ「メ●ソハナ●ソ」さっ！
ハナより目のほうが格上のような気がするのが許せんわ。ぐやじー。

＞Yosiko様【137】
アシャンに濃い・・笑。一番濃いのはお前さんだよ。こいつぅ～♪

＞圭之助（けーの）様【140】血ぃー吸うたろかぁー
ボウフラ･･･ってわしゃ幼虫かっ！蚊に成長した際にはイッヒッヒッ

＞ふじっちょ様【142】
急いで玄関鍵かけて！もしくはそこから逃げて！
無敵のパンダ様がハンマーとバズーカー持って看病に向かったよ。汗。

＞将人（元・魔神）様【145】
「無口のパンダ様」あり得ない・・・。「無言」でも微妙なのに・・・。

＞葵さま【148】
絵文字サイトをたまに伝授したのはタマネギ様ではないかぁーーっ。

＞千葉のOBA3様【153】
きょわいよ。Ｂ型の、いや、ツッコミの最強トライアングルや。
我らがＡ型もYosiko様とたまとあと１人でボケのトライアングルを完成させねば。


またまた手抜きで一人一人短めにレス。
（レス抜けの方々　・　・　・　すびばしぇん。）
みろり様だけ長いのは　・　・　・　やっぱ愛の力かっ？

### [11156] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.18 FRI 21:30:55　
	
　こんばんは～。
　ついさっきまで見てたテレ東系の「最高ブギウギナイト」って番組に、杏里さんがゲストで出てて、ヒットメドレーで歌ってくれたんで、もしかして、って思ってたら、最後に歌ってくれたんですよぉ、キャッツアイを！　久しぶりに聴けて、めっちゃ懐かしくて嬉しかったです♪　そこで知ったんですけど、この曲のコーラスってＥＶＥの３人だったんですね、生でそのコーラスをやってくれて、ちょっと感動ものでした。

＞[11145] 将人（元・魔神）さま
　ステキな情報をありがとうございました☆　さっそく明日本屋で探してみたいと思います。

＞無言のパンダさま
　暑中お見舞い、どうもありがとうございました☆彡　来週にはお返事送れると思いますんで、待っててくださいな（=^∇^=）

### [11155] 葵	2003.07.18 FRI 21:06:18　
	
　昨夜ココにカキコした後、閉店して片づけをしていたお向かいのパン屋さんから出火。幸いにもボヤですんだものの、消防車が３台も来たりして０時くらいまで大騒ぎでした。初期消火に参加した父は調書の為に何度も係りの方に聞かれ、今朝は寝不足の様子。ヤジウマ根性を出した私も寝不足です…。（∃_Ｅ）zzz 　

＞無言のパンダさま［１１４９］
Ｒｏｕａｒｋさまが可哀想だわっ☆私はキチンと「ろあーくさま」で変換ＯＫにしてあるのだよん♪（∩_∩）♪

＞千葉のマダムさま［１１５３］
「フーーんだ！」って…千葉語？! ∈_∋？　　

ＡＨのナイ「バンチ」…でも何気にめくったページから阿香が微笑んでくれました。それは偶然にも次週予告ページ！天は葵の味方であった…!! †_(^_^　　

### [11154] 無言のパンダ	2003.07.18 FRI 17:38:01　
	
こんにちわ☆

晴れたり曇ったり雨降ったり。。。~(▼▼#)~~

＞圭之助さま（１５０）
（￣□￣；）！！・・・・・Ｐｏｕａｒｋさま！？なんたる不覚！ちゃんと「ろあーくさま」って声に出して打ったのに(σ_-)
なんで？なんで？ＰとＲって離れてるじゃんかーっ！
あ、でも「不手際があったらゴメンナサイ」って事前に言っておいてよかった♪（*￣▽￣*）ゞ

とは言え、Ｒｏｕａｒｋさま☆失礼いたしました～！m(__)m
今後気をつけます！でもこの際「ぷぁーくさま」に改名されては？（冗談です～ごめんなさーい！^_^;）

ふたたび＞圭之助さま
はい！もちろん期待してます♪(^^)v

＞ブリ○ストンみろりさま（１５１）
「王子さまになって」。。。この言葉、なんかイイ♪も少し（？）若かったら、この言葉で逆プロポーズしたいとこだ！ｖ（≧∇≦）ｖ
ええっ？！みろりさまもＢ型の射手座？！いや～ん！(*ﾉ▽ﾉ*) ←なんで？！

＞偽ゲーマーふじっちょさま（１５２）
＞だれか看病して～(笑)
それではご期待に答えて子守唄を歌って差し上げましょう！
♪(*＾0＾*)～♪＾♪(-_ゞ(-.-(_ _　すぅ・・・・
ハイ！おやすみ～。

＞千葉のＯＢＡ３さま（１５３）
Ｂ型射手座のトライアングル？！これは奇跡だっ！いや、もっと捜せばまだいるかも！さあ♪ココに集え☆Ｂ型射手座よー！(^o^)丿

ではまた～(^_^)/~

### [11153] 千葉のOBA3	2003.07.18 FRI 15:01:05　
	
こんにちは☆
あーーーー、眠いよーーー！でもやらなきゃいけない事がイッパイあるんだぁーーー！

１１５２　ふじっちょさま　　「キャラクターがおばさん（千葉のじゃないよ）」とはナンダ！どーーーせ私はおばさんさ。子供にも「天＠の城ラ＠ュタ」の海賊のママとか言われるしさ。フーーーんだ！

１１５１　　みろりさま　　なに！？家族全員Ｂ型！？すごいねー、「蒸れたがる」の極致だねー。しかもみろりさま、射手座なの？まー、私とパンダさま、みろりさまで恐怖のトライアングルね。（？）私も見ました先週のトビラ・・・。９３ってあれはいったい・・・。謎だわ・・・？？？

１１４９　　無言のパンダさま　　わーーーい！圭之助さまにツッコまれてるー！いやいや、「蒸れる」Ｂ型しかも射手座のトライアングルができましたよ♪

１１４７　Ｍａｍｉさま　　いい男は、りょうちゃんだけでなくみんなＡＢ型って・・・、ほかには誰なの！？

１１４５　　将人さま　　宝＠社で、ＣＥの本が出てるんですかぁ？えーーー、知らなかった！ＣＨもでませんかねぇー？

１１４４　　銀駒さま　　覚えてますよーー！またドシドシ、カキコに来て下さい！

１１４３　　ｋｉｎｓｈｉさま　　前回お帰りなさいを言うの忘れてしまった！わーーーんごめんよー！今日は明日で中学最後の試合（野球）になるかもしれない次男の為に、私が「がんばれケーキ」を作ります。できれば勝ち続けてほしいと願いをこめて・・・。ファルコンみたいにうまくできないけどね・・・。

さ、そーいうわけで忙しい・・・。また。

### [11152] ふじっちょ	2003.07.18 FRI 13:15:09　
	
♪どこからきたのかヴァンパイアウォ～マン♪（ｂy ＠'ｚ）

↑別にこの歌に意味はありませんm(__)m無意識のうちに口ずさんでいるので何となく書いてみました(-_-;)
ここのBBSで「ヴァンパイアウーマン」は誰かな～？（￣∀￣）

どうも風邪をひきかけているらしくのどが痛い。試験中やのに…(ーー゛)（今日はちゃんと受けてきましたよ）

＞[11143] kinshiさま
＞番号・・知るか！
そんな邪険なこといわないで～（*￣▽￣*）
「真夏の夜の夢」は風邪気味なんで遠慮します…
（これ以上若さ吸い取られてたまるか！）

＞[11145] 将人（元・魔神）さま
＞せっかく考えられたクイズ問題、僕がボツにしてしまってすみません。(汗)(^^；
いえいえ、早めに指摘してもらってよかったですよ(^o^)後々文句言われるのは嫌ですからね(笑)

将人さまはAHのクイズ新作作られたようで。自分からけしかけといて、自分はまだ一問も上げてナイ！（汗）連休中には作りますんでどうぞお許しを～m(__)m(笑)

＞宝＠社の出版本「キャッツアイ」
帰りに本屋で立ち読みしました。クイズのネタ拾いには持ってこいですね(笑)今は金欠なので（バンチも買えない）給料日に買います(^_^)
同じ系列で「北斗＠拳」も出てましたし近いうちに出るかなと思っていましたが早かったな(笑)この調子で「CH」も…

＞[11147] Ｍａｍｉさま
ラスボスの声、香っぽく無かったですね（これも気付かなかった原因）キャラクターがおばさん（千葉のじゃないよ笑）だったからイメージが全然違いました。
香が年とってリョウに怒ったらああなるのかな？(笑)

＞[11149] 眠れるの笹林のパンダ「姫」さま（四川省産）
ご希望通り「姫」にしましたよ「シンデレラ」じゃ無いけどね…（￣ー￣）
僕はゲーマーじゃないよ。ゲーム買うの半年に一回程度で中古で自分のしたいのだけ買うの！買ったらほぼ毎日…（人それをゲーマーと言う…）（爆）
＞よかったら先生になってあげましょうか？（Ｂｙ四川省パンダ）
中国語以前に人間の言葉は…？(#▽皿▽）＝3ハイスイマセン(T△T)

＞[11151] みろりさま
そんな干すなんて…(T△T)
あの蜜月は？百年の鯉は何処に…？(笑)
＞CHマンション図面引いてみようかな。本業だし
そんな事ができるのか？（￣□￣；）！？でも、マンションの図ってパーフェクトガイドに載ってなかったっけ？

風邪で倒れる前に寝ます(-_-)zzzだれか看病して～(笑)

### [11151] みろり	2003.07.18 FRI 12:33:23　
	
オこんにちわ～
いやぁ、ＡＨが休載でもここは活況ですねぇ。善哉、善哉。

＞[11133] ゆきさま
はじめまして。う～ん、いま食生活が豊かだから、40でも、30ぐらいに見えちゃう人いっぱい、いますものね。森光子さんなんて70・・・だっけ？彼女くらいになるとさすが許容範囲からずれるかな？

 [11141] 千葉のOBA3 さま、Ｍａｍｉさま
追加申告☆実はみろりの家族は全員Ｂだったりします。職場も家族もＢばっか！みろりの周りは全部ゴリラか、蒸しまんじゅうか！
千葉のOBA3さま、みろりも射て座です♪

 [11143] kinshi さま
番号シリ－ズみろりだけご丁寧に言っていただきまして、どうも。
でも、コレ親密度に反比例してたらカナピ～！！
西瓜味？のケ－キ？既にトラップ！

 [11145] 将人（元・魔神） さま
CHマンション再現というのはいいアイデア☆かも。
どうも、CH読んでて、窓と部屋割りが時々矛盾してるみたいで、みろりは頭の中で混乱することしばしば。図面引いてみようかな。本業だし。

 [11147] Ｍａｍｉさま、[11140] 圭之助（けーの） さま
お二人は実はゾンビ！？バンパイア？ノスフェラトゥ？ダンピ－ル？圭之助（けーの） さま、三つ目や、目玉親父よりこのシ-ズンかき入れ時なのでは？

 [11148] 葵 さま
公式の七不思議…それは、深淵で、壮大で、決して解いてはならぬ、恐るべき謎・・・以下次号☆

 [11149] 無言のパンダ さま
まぁ、パンダさまったら、照れちゃて。「王子様と結婚したい」と仰った直後に「王子様になって」って仰ったのどこの誰？大丈夫、みろり守備範囲広いから、パンダも、アザラシも、玉ネギだって、まとめて愛せてよ。ううん、たくあん（オシンコ☆）だって、シシャモ（子持ち）だってぜんぜん障害にならなくってよ。
それとも、なに？みろりを弄んだの？ひどい★どうせアタシは廃棄タイヤよ（パンダさまじゃれ用）

秘密の通信・・・ふははははは、今日かな？明日かな？浮かれポチ♪こんなアタシに誰がした！？

 [11142] ふじっちょ さま
このまま、干しておこう。

### [11150] 圭之助（けーの）	2003.07.18 FRI 12:02:03　
	
＞11149 無言のパンダさま
「＞Ｐｏｕａｒｋさま」はあかんやろ～(;^_^A
「Ｐ」じゃないよ「Ｒ」だよ！
それにしても「ぷぁーくさま」…ちょっと笑ってしもうた☆
あ☆早々に書中お見舞いありがとうm(_ _)m
しかし…これって、ひょっとして圭之助からのお返しをスンゴク期待してのことなのか…（滝汗）
いや～まだ白紙なのよん♪（*￣▽￣*）ゞ
しかし目が落っこちる夢って、アナタ…恐すぎるよ～☆

他の方へのレスはまた後ほどねん(^.^)/

### [11149] 無言のパンダ	2003.07.18 FRI 01:51:42　
	
こんばんわ★

今朝は目が覚めたら朝だった！びっくりした！（￣□￣；）！！仮眠するつもりが爆睡してたらしい・・・(ｰｰ;)なんかソンした。

＞Ｐｏｕａｒｋさま（１３４）
私もＦ・Ｃは一気にハマり一気に読破しました♪お話も絵の感じも大好きですよ。

＞みろりさま（１３５・１３８・１４６）
パンダにプロポーズされたと勘違い（？）するわ、新婚アザラシ（しかも元はネコ）のたまさまに「ぽっ」だなんて・・・ヤバすぎる！すぐに体温と血圧の計測をっ！

先週号のＡＨの扉絵。。。あれはたぶん先生のミスでは～？だって香瑩だよねぇ？アレ♪(^_^;)

＞Ｍａｍｉさま（１３６・１４７）
リョウに診察されたいと？！なんとハレンチなことを！・・・でも気持ちはわかる。でもダメ！（｀ε´）
「無口」っていうのが有りえないと？！こーんなに内気でシャイなパンダをつかまえて・・・なにいうてんねんっ！~(▼▼#)~~
顔文字☆どんどん使ってや～♪特に「(#▽皿▽）＝3 」なんかオススメよ(o^-')b

＞ｙｏｓｉｋｏさま（１３７）＞みろりさま（１３８）
ハナ●ソは鼻息で飛ばせるケド、眼球はどうやって飛ばすちゅーねん！メ●ソなんてもってのほかじゃ！眼から出るのはビームや！光線やでぇ～！
くらえ～(/★_★)/…━━━━━☆)ﾟoﾟ)・・・あ、目いたい・・・ちなみに「第三の目」も今のところありません！(>_<)
※ｙｏｓｉｋｏさま！今度は何故に「Ｆ」？！

＞圭之助さま（１４０）
どうりで目が日に日に大きくなって～・・・って！私の目からは何にも産まれませんってばっ！あ、でも子供の頃に目がポロッと落っこちる夢を見たことが。。。（￣□￣；）コ、コワイ！

＞千葉のＯＢＡ３さま（１４１）
Ｂ型が「蒸れる」イメージ・・・蒸し器の中で湯気を立ててるＢ型の面々・・・。「Ｂ型・温泉まんじゅう」！？（*￣▽￣*）

＞ゲーマーふじっちょさま（１４２）
もう！どうしてもパンダ姫（何が何でも姫がイイの！）に押し倒して欲しいって？しょうがないわねぇ♪では・・・
食らえっ！エルボー！＞ｏ（ﾒ￢￢)>)Ｔ３Ｔ）☆！
＞頭を中国人に変えないといけません。日本人なのに…(笑)
よかったら先生になってあげましょうか？（Ｂｙ四川省パンダ）
あ、明日試験か～？もう遅いなヽ(￣ー￣ ；)ノとにかくベストを尽くせ～☆がんばれ！ワカゾー！

＞ｋｉｎｓｈｉさま（１４３）
ほんとにオヒサだよぉ～心配してたよ～(^_^;)顔文字。。。もちろん「(#▽皿▽）＝3 」は必須アイテムよね？(^^)v

＞将人さま（１４５）
宝○社の本ってイロイロ出てますね～でも「キャッツアイ」はまだ見たことないです☆ＣＨも出ないかなぁ～♪

ＳＭ○Ｐの聖＠士星矢ミュージカルって中○君が「星矢」だったんだよね。ちょっと想像つかない。。。

※次回からは「無口」ではなく「無敵のパンダ」にしてくださーい！(￣ε￣)ｂ"

＞葵さま（１４８）
せっかくＣＥが見られる環境にいるのにナントもったいない！（￣□￣；）！！朝っぱらからビデオ予約するべしっ！するべしっ！打つべしっ！打つべしっ！ｏ￢ｏ￢）===========○）ＴｏＴ）））

※レスに不手際があったらゴメンナサイ！
・・・あと一週間、長いねー(σ_-) お・や・す・み


### [11148] 葵	2003.07.17 THU 21:36:04　
	
　洗濯したとたんに雨がポツリ。げげっと思いきや、キチンと晴れてくれました。おてんとさま、ありがとう♪（^▽^

　テレビ神○川で再放送してるＣＥ、先週は見たのに今週は忘れちゃいました☆我が家の夕食の時間帯なので、その前にビデオ入れるのを忘れてしまうのです。かといって朝っぱらから予約するのもバカだし…記憶力の低下ってヤツ？！（>_<;

＞みろりさま［１１３５］
公式の七不思議…勝手に加えんといてっ☆で、あとの６つは？（^_^;

＞ｋｉｎｓｈｉさま［１１４３］
笑えるレスをどーもでした☆だってｋｉｎｓｈｉさまを怒らすと、我が家に●~*が届くんですもの。なので、しかたなく…？！(;^_^A

＞Ｍａｍｉさま［１１４７］
顔文字にはまったのは、たまさまの影響です。いろんなＨＰを参考にしてもいいし、文字や記号を組合せてオリジナルにチャレンジしてみては？でも強暴パンダを見習っちゃダメよ？！щ（￣∀￣）ш

### [11147] Ｍａｍｉ	2003.07.17 THU 21:07:15　
	
こんばんは。結局、寝たのが３時半。今日の朝は辛かったです・・・。
また今晩から湿気が増えてきましたね。土日は神社の夏祭りなのにぃー。
北条先生もリフレッシュできますように！

＞[11137] yosikoさま
　＞Ｂ型蒸れる説
　すでにみなさま、つっこみ済ですが、もう、もうダメ～（爆）
　＞おこんバンチ♪・・０点。
　も、私的にはニヤリでした。

＞[11139] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　当てはまりました～（笑）でもヘンコは置いておくのね・・・。

＞[11140] 圭之助（けーの）さま
　＞それはまさしく「死んでいる」！（笑）
　やっぱりぃ～！？血圧上げるお薬も試しましたが効果ないし飲むのが面倒でやめましたー。
　不眠はまだ続いてましたか。辛いですね～。話せば長くなるかもだけど、どこかで吐き出してくださいね。タメ込みはよくありません。痒いけどイタチ君の麻呂眉でなごんでください～。

＞[11141] 千葉のOBA3さま
　やっぱり、りょうちゃんＡＢ型なんですね？私もウロ覚えでしたが。そのような記憶が。やっぱりいい男はりょうだけでなくみんなＡＢ型なんだわっ☆
お姑さんに北条ワールドをぜひお薦めください（笑）

＞[11142] ふじっちょさま
　少年老いやすく・・・。今のうち～、今のうち～。
　＞ラスボスの声、伊倉さん
　香ちゃんはやっぱり最終兵器！！！

＞[11143] kinshiさま
　ごぶさたしてます～。番号シリーズ笑わせていただきました。
娘にまた眉をひそめて「母ちゃんなに！？」（笑）

＞[11144] 銀駒さま
　覚えてますよー。

＞[11145] 将人（元・魔神）さま
　＞「無口のパンダ様」
　なんかありえないって思うのは私だけでしょうか？
　（ひぇ～、ごめんなさーい）

＞葵さま
　グレ子ちゃんはどうですか？以前教えていただいた顔文字を使ってみたいのだけれど、単にコピーをすればいいのかしら？
たまさまや無言のパンダさまのような顔文字はオリジナル！？
だとすればすごいセンスですよねー。私の顔文字デビューは遠い・・・。

あーん、バンチ読めるの月刊誌並のペースだーよ。

### [11146] みろり	2003.07.17 THU 20:53:25　
	
こんばんわ～
ちょっと気付いてしまったのですが、先週のバンチお持ちの皆さま。右下スミにある北条先生のサインをご覧下さい。
「’93.JUN　TSUKASA」とあります。
この表紙は１０年前に描かれたもの！？
それとも、センセただのオボケ？

明日早いので、今日はもう寝ま～す。おやすみなさい。

稍微注意到的是，上周带着Bunch的各位。请看右下角北条老师的签名。
上面写着「’93.JUN　TSUKASA」。
这个封面是10年前画的!?
还是说，老师弄错了？  


### [11145] 将人（元・魔神）	2003.07.17 THU 20:20:21　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞今週のバンチは～・・・ＡＨ無いんだっけと思ってコンビニを見たら
なんと、その横に、懐かしい題名と、アニメの絵の本が～

「キャッツアイ」のアニメの本が出てるなんて、知らなかった～！
漫画版では無く、TVアニメ版の解説の本で、宝＠社の出版本で、
コアミックスさんや新潮社さんなどが出した本じゃないけど
バンチとか、この北条司先生の公式HPに載ってなかったですよね？

→それとも、僕がずっと見逃していただけなんかな？

知らなかったのと、今週はＡＨが休みだからと思っていたので
なんか北条司先生とかに、不意打ちを食らったような気分ですよ。
ビックリしました。
＠島社の本、最近、僕にとっては子供の頃の70年代とかの懐かしい
アニメ作品の本のシリーズが色々と出ているな～と思っていたけど
(買ってなかったけど)予想をしてなかったので驚きました。

偶然に入った（普段は行かないセブン＠＠）コンビニのお店の人も、
本を並べるのをバンチの横に置いているなんて商売上手いな～
って思いましたよ。
まさか北条司先生、その本の発売日を計算した上での、今週分のＡＨの
連載は休みだったんでしょうか・・・？

＞[11129] ふじっちょ様　2003.07.16 WED 00:24:44　
＞クイズ新作投稿しました。今回はまだ一問だけです。

せっかく、ふじっちょ様が考えられたクイズ問題、僕がボツに
してしまってすみません。(汗)(^^；
ふじっちょ様は、ちゃんとクイズ問題作られていたんですよ！

Ｓ＠ＡＰって今の５人じゃなくて、６人だった事を忘れてました。
＠ＭＡＰ版の聖＠士☆矢のミュージカルどんなのだったんだろ～！
もしＳＭＡ＠さん達とかががＣＨとかやったらどうやろ～(笑)
海坊主さんの配役が困るかも？＠＠さんは坊主頭ダメってファンの方に
怒られるかな～！

＞[11130] 野上唯香さま　2003.07.16 WED 12:34:50　
僕のHPって、携帯からも見れるんですね。知らなかった。(汗)(^^；
僕もPHSを持っていますけど、携帯などで見る事を想定してHPを
作っていなかったので、自分のサイトのミニコントが見れるという事
すら考えてませんでした。(汗)(^^；
また今度、自分のサイト携帯の画面で、どう見えるか試しますね。

＞[11131] 無言のパンダ様　2003.07.16 WED 18:05:02　
うわ～無言のパンダ様、キレて暴れないで下さいよ～ひぇ～！

＞[11133] ゆき様　2003.07.16 WED 22:20:57　
シティーハンター・ドラマティックマスター1って音楽CDで、
槇村さんと冴羽さんとのやり取りのセリフで
「俺の守備範囲は18歳以上30歳未満のもっこり美女だけ」
って言っていましたよね。
今は、冴子さんとかに合わせているのかな？どうなんでしょうね？

＞[11135] みろり様　2003.07.16 WED 22:50:53　
宝塚劇場がムラですか？僕は大阪にいるけど宝塚のファンでは無いので
詳しい事は分りませんが・・・「ムラ」って言えるかどうか？
宝塚劇場などの業界用語なんですかね？

シティーハンターはアクションはあるけど、いわゆる戦闘ものとかとは
ちょっと違うかもしれませんからね。
CHのマンションとか再現した感じにして、トラップのある部屋(迷路)を
モッコリしようと現れる冴羽さん人形を100tハンマーで叩くとか？
それで無事に抜け出せたら、喫茶店CEがあっておみやげコーナー又は
休憩所になっているとか？(笑)

＞[11136] Ｍａｍｉ様　2003.07.17 THU 00:38:35
最初、区切ってある所を詠み間違えて、パソコンのモニターが白黒だと
思って読んでしまいました。携帯の方ですよね～。
僕もパソコンとかは新しくなってもモニターは古いものですし
もう使わなくなって場所だけを取っていますが古いパソコンとか色々
捨てられずに残していますよ。

＞[11137] yosiko様　2003.07.17 THU 02:52:29　
ありゃ「Ｆ.ＣＯＭＰＯ」と「ＲＡＳＨ」を間違えられていたんですね
「Ｆ.ＣＯＭＰＯ」はＣＨとかの犯罪がらみでは無い、ある一部を
除いて・・・・は、普通(？)の家族のものがたりですよ。
読んでみて下さいね。あれからＡＨに引き継がれている部分があると
思いますし～。
逆ブラインドタッチ、この掲示板は笑い話ぐらいで、いいですけど
学校とかお仕事とかなら問題ありますよね。
（→ツッコミが良いのかどうかは別にして）

僕も、パソコンの漢字変換に慣れてしまって、手書きで手紙を書いた
時に漢字を思いっきり間違えてしまいました(恥)(^^；

→「無言のパンダ様」のつもりが「無口のパンダ様」と何カ所も
書いて、気が付かずに送ってしまいました(恥)(^^；

北斗＠拳が出ているんだから、シティーハンターのブラインドタッチ
練習ソフトも出て欲しい～！でも安くで・・・。

＞[11141] 千葉のOBA3様　2003.07.17 THU 13:56:40　
Ｆ．Ｃの宝塚版、ありえそうで、あったらダメという思いで笑えそうで
やっぱり無難なのは「キャッツアイ」「シティーハンター」なのかな？
そういえば宝塚って現代劇ってやっているのかな？

### [11144] 銀駒	2003.07.17 THU 19:19:21　
	
どうも覚えていらっしゃいますでしょうか？
最近小学生児童の事件が多くなってきていますがこういうときにCHみたいな人が居ると良いなと思う今日この頃です。
何か描くことが少ないけれど今日は失礼させていただきます
それではまたお会いした時はよろしくお願いします。
スタタタタタタタタ　　））））））））））　(／ロ゜)／

### [11143] kinshi	2003.07.17 THU 17:48:35　
	
こんにちは　お久し～～です。。。

＞無言のパンダ様（番号忘れ）
最近のパンダ様・・・・顔文字がすばらしい！
さっそく　過去の旅をしながら、登録します。。。
夏いっぱいあまり来れないけど　ヨロピクネ。

＞葵様（番号覚えてるわけ無い！）
コピーありがとうございます。これからも、私の事　ヨロピクです。


＞ふじっちょ様（番号・・知るか！)
覚えていただきありがとうございます。復活したおりには
私と　「真夏の夜の夢」体感しません？？

＞みろり様（番号ごめんなさい）
はじめまして・・・お返事遅くなりました。疲れた時にゃ
バンチが、最高！ありがとうございます。
これからも、どうぞ　よろしくお願いします。お近づきの印に
ファルコンケーキ　作りました。どうぞ召し上がってください。
トラップなんぞは、仕掛けておりません。ご安心を。。。
西瓜味ですよ。＾０＾

＞圭之助さま
お元気？お久しぶりで～ス
私は、かろうじて、元気です。ふじっ＠ょ様に元気もらっています。
いや！盗んでいます。。。怒られそう・・・・。。。。
圭之助さまも、奴から、生力を貰っちゃえ　結構元気に
なったりシテ。＾０＾　　また、遊んでください。。

では、また。。梅雨のしっとりさが、似合う？kinshiでした。
　　　　　　　　　　　　　　　（　誰！今、笑った奴！！）

### [11142] ふじっちょ	2003.07.17 THU 17:17:17　
	
♪息抜き♪息抜き♪
暑いと脳ミソとろけぎみ、息抜かないとね♪（*￣▽￣*）
犬も余りの暑さにグロッキー状態仰向けになって大股開いてます(笑)

【ラスボス】
この前から書き込もうと思っていたけど忘れてたんだけど、ついこの前クリアしたRPGのラスボスの声、伊倉さんがやってたんですよ。やってる時は気付かず、エンドロールのキャストでやっと気付いた（汗）戦闘以外のボイスOFFにしたのが間違いだった…(-_-;)

＞[11130] 野上唯香さま
説明ありがとうございますm(__)m
そんな伝統的なものを「ガラガラヘビ」なんかと比べるとは…恥ずかし～／(#-_-#)＼(笑)

＞[11131] 無言組　パンダ組長（妻）
＞ﾁｮｯﾄｺｲﾔ⊂(▼(工)▼ﾒ)⊃==Ｃ----____≡￤-)┼<　ｽﾞﾙｽﾞﾙ
こんな素敵な事する貴方は「姫」よりも「姐さん」の方が正しいような…^m^　　　　　　　　ギラーンε＝
ﾁｮｯﾄｺｲﾔ⊂(▼皿▼メ)⊃==Ｃ----____≡￤-)┼<　ｽﾞﾙｽﾞﾙ

＞[11133] ゆきさま
はじめまして(^▽^)丿試験間近で地獄見ている「ふじっちょ」です(笑)僕は上限は上がっているだろうけど最低ライン（１８歳以上）は変わっていないんじゃないかと思います。やっぱりリョウは年をとっても「モッコリ美女」なら大歓迎じゃないですか？（相手にされるかは別…笑）

＞[11135] みろりさま
そんな事言わずにかまってくださいよ～＼(-o-)／
かまってくれればいつでもきますよ～勉強そっちのけで(笑)

＞[11136] Ｍａｍｉさま
試験は明日からです(ToT)頑張りま～す(ToT)丿
頭を中国人に変えないといけません。日本人なのに…(笑)

＞[11136] Ｍａｍｉさま＆[11140] 圭之助（けーの）さま
虫にも味の好みがあるとは…俺の血は不味いのか？（喰われたくないけど）

＞[11137] yosikoさま
＞[11140] 圭之助（けーの）さま
＞[11131]MKPさま
「三つ目が○る」よりも真っ先に天＠飯を思い出す俺ってまだまだ若い？

＞[11141] 千葉のOBA3さま
禁断症状？それはいかん！教授かドクを呼ばねば(笑)
やっぱり過去の例もあるから実写は無理あるよな～（あれはあれでいいとは思うけど…彼の作品として見ればね）やっぱアニメが一番やね(^_^)

明日をこなせば３連休。ちょっとは楽かな？不真面目さんにはつらい一週間…(T△T)早く楽になりたい…
それでは(-_-)/

### [11141] 千葉のOBA3	2003.07.17 THU 13:56:40　
	
こんにちは☆☆
今朝ロムだけしていこうとこちらに来て、ｙｏｓｉｋｏさまのカキコよんで、笑い死にしそうになった千葉のＯＢＡ３です。

１１４０　圭之助さま　　そうなんだぁー。イタチってカワイイですよねー。私も釣りに行くと、よく見かけます。小さいくせに動きは早いし、けっこう獰猛だったりする・・・。

１１３７　ｙｏｓｉｋｏさま　　ウケケケ・・・！Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまも書かれてるけど・・・。Ｂ型は群れたがるけど、蒸れたくは、なーーーい！あ、りょうちゃんは、どうもＡＢ型らしいよ。（何かに書いてあったような・・・。）Ｂ型が、たちうちできない（と、私は思ってる）ＡＢ型。しかしｙｏｓｉｋｏちゃんＡ型って、ホント？Ｆ．Ｃぜひ読んでー！はまるよーーー！

１１３６　　Ｍａｍｉさま　　え、偶然と言うか、うちもお姑さんもＢ型で、私と同じいて座なの・・・。似たもの同士かなー？

１１３５　　みろりさま　　それこそ、まさしくＢ型は群れたがるでは？知らず知らずのうちに、寄り添ってるのよ、いつも迫害されてるから（ホントか！？）

１１３３　　ゆきさま　　はじめまして。りょうちゃんの守備範囲（ワハハ、笑えるコレ）って、きっとりょうちゃん自身の年齢も影響してるんでしょうね・・・。あーーー、でもりょうちゃんには、いつまでもハタチの「もっこりお兄さん」でいてほしいんですけどねー。

１１３２　　葵さま　　不良ＰＣとの付き合い、大変ですな・・・。いっそのこと葵さまがグレちゃえばＰＣもビックリしてモトに戻るとか・・・・。なんてことないか・・・。失礼しました。

１１３１　無言のパンダさま　　そ、そ、Ｂ型は「蒸れたがる」の。しかし眼が痛い？大丈夫ですか？もしかしてタマネギむいたとか？

１１２９　　ふじっちょさま　　前から考えてるけど、残念ながらりょうちゃんの役をできる俳優さんって、私には考えられない・・・・。あんな「いい男」は他にいないのだぁーーー！キャー！！（今週会えないので禁断症状が・・・・。）

１１２８　　将人さま　　考えれば考えるほど、笑えちゃいます、Ｆ．Ｃの「宝塚版」。なんか、現実にありえそうなカンジがいいですよねー！

早く梅雨があけないかなーーー。
